[科大淫亂補習miss]

聽講科大有個year 4 叫Zoe kwok 開班教英文
最近被爆料假學歷 仲要比人爆埋搵學生做Sex partner
有冇人知邊個 #:

樓主老母？

大佬呀，你post張女教師Av cover出黎都好啲呀

依家空空如也究竟係咩意思先？

10

0

九成九溝唔到女就擺人上黎

樓主老母都好淫亂, 佢係我老豆sp

圖都冇張

伯母

10

1

1

0

屌你老母

0.9

留個名先

想借刀咪講

朦咗都感覺到一陣雞味

打乜撚野格

唔該比啲證據
寫人地個名出黎 之後就話人點點點 咩證據都冇 都好唔負責任

借刀味濃

你咁講 同成人台班sp群垃圾有咩分別

成日屌人無圖真的好攰。你明唔明呀？

你老母都好淫

自爆

女人大戰

臭雞

次撚次見到依啲po就入嚟屌樓豬老母 好撚攰吖
無圖咪撚出po啦 我屌到撚都軟啦 停啦好嗎

樓主點樣俾人飛我唔想知
但你唔貼你珍藏多年嘅條女啲慾照出黎
你叫巴打們點支持你

岩, 臭雞一隻, 有咩好遮遮掩掩

咪臭係
比我真係唔撚柒忍

推
有無多D料爆

推到有閃卡

裸照？閃卡？咩都無我唔會支持你

lm

LM

Whatsapp嗰啲圖似係set咗電話號碼做名？
Quote回覆好似係會顯示username？

高手

真人相呢 屌你

Ok sorry可能我睇錯咗！

係咪讀荃官？

屌你老母！圖呢？成日都無圖，好撚攰啊。借刀都比張圖啦，係咪要其他人wtsapp 問佢本人拎啊屌你老母

Miss Zoe好靚女
好想同佢瘋狂講英文

圖呢

冇閃卡仲冇乜討論價值?

push

終於都有今日啦zoe kwok
兩年前見過佢用假學歷開班
都諗緊佢幾時會仆街 依家終於
一路好走

利申: 中學同學 個年既5**有4個 冇佢份

?

幾錢1Q 我比得起錢喎

做得中學同學，當然要分享下相啦。

Zoe Kwok: 我要插插

條女幫人補兩年
都冇一個學生問佢拎公開試成績單睇？

乜而家啲中學生咁信人架咩？
會唔會太單純

放埋上名校secret 斷佢米路啦
用返佢堆hashtag
警惕下啲中學生

好奇問下，點解當年你地唔放蛇踢爆佢？
等佢搵夠兩年錢先爆料既

諗住佢好快收皮 又同佢唔熟 都冇理到 點知原來呃咗兩年

咁都 得落

係咪真係一啲證據都冇㗎？

見條女講到咁
佢似一開始有心呃人
根本冇俾過任何證明就收到學生
真係識玩

死剩把口都收到生

樓主有咁嘅miss做sp都幾爽

食開乜質素

除左欣宜邊個都得

呢個post太隱晦
如果真係想條女收皮
整合哂資料另開post 好過啦

公開哂條女中文全名、英文名
放埋上名校secret
玩埋hashtag

當年睇佢個page都係得幾百條友follow
都仲係招緊兵買緊馬，日日宣傳緊，
都冇諗過佢會搞得起，踢爆都冇用啦，邊有人識佢
係頭先見到呢個post先知原來已經咁多人中伏

我就知道，我要幫一幫推post啦

無閃卡？

你應該知道條女全名同英文名
不妨去IG direct俾果個踢爆IG既admin
有哂呢啲資料
另開post冇難度

荃官中14-15年女畢業生得佢一個姓kwok

條mk女太撚過份
我屌埋你個份

假學歷都得？

問左荃官學校miss
14-15 年Zoe Kwok 肯定係5*
洗定屎忽都得條女
個frd之前俾佢呃左一期
問佢幾條grammar問題都唔識答 唔撚覆

師兄

未grad 就租center補習佢又幾勁

唔係呢個喎ching

人地屋企有錢嘛

屌 child 登真係child 登，上Facebook 一搵已經有啦喎

好似都唔少學生

佢屋企真係小康之家 屋企至少2間物業係手

zoekwokcowcow 改咗名做呢個

都唔知負咩評

你有圖就放上嚟啦，j都凍啦

無follow

sor ching 改得咁快嘅

很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

咁多荃官朋友㗎咩呢到 好想屌師姐啊 中學識佢嗰陣佢pure好多㗎喎 佢肯定食左好多靚仔學生

記者朋友你哋好

要插插

荃官好多人都知啦

知咩先？

Lm

我無記錯嘅話佢係6c 同我同一個英文老師

唔係6B咩

睇完佢個ig都冇話自己dse 5**
定係佢刪左

樓主係可憐蟲
葡萄人哋有得上 自己就冇份

等人爆料

樓主重新開post la
巴打們睇一開波冇圖只會問候你老母

唔太記得。。佢高我一form無乜溝通。。。 有無中同屌過佢？

討論緊呢個post

6c班有我女神 可惜佢離開左hk

屌你哋返學校聚會先傾啦，我要圖呀

其實事主當樓主係朋友所以分享俾佢
點知樓主酸得濟 所以先開post 仲要block埋事主

樓主好可憐

你就係zoe kwok?

好多荃官現哂形

6c有隻中大雞 叫啊姿 。。。

Tf?

屌成班荃官自己開po傾啦

屌
佢改咗名呀？
無啦啦搵唔到

係呀
6A都有個女仔幾好 人又靚又好人
我又 ，sorli

屌佢哋老母
成班都唔撚係路

我係男事主個朋友

佢改左啦 本身有寫

成班圍威喂當連登乜撚野呀
操場小食部圍埋吹水呀
屌你老母講啲唔講啲圖又得個咁撚少仲要唔知有冇做假
我都想睇下人仆街睇下j圖啫點知乜撚都冇
好心要搞鳩人都搞得好好睇睇啦

咁你有冇份 插插

Btw我都係入黎食花生
見到樓主呢個行為真係狗都不如

仲要上面啲ig冇個搵到人
屌好心back撚定up先放啦仆街
由舊登到依家10鳩幾年都係咁樣
真係永遠犯同樣錯誤

佢收到學生就del晒

一開始就話自己5**英文同幫名校仔補習 到有學生就del post再話自己細卷5** 然後而家就話自己5**水平

最過份係佢Yr1就話幫名校仔4→5* 屌你dse幫人升grade都仲有咁多傻尻信 去個international intern吹到又話咩英國進修回流女導師

利申 同屆隔離班

上個summer course就叫做係牛津修讀英文

咁似Kris Lau嘅

真實profile

吊 改圖屈鳩人咁無品

小學雞咩

只係係disney啲攤位到叫下人黎玩 派下禮物咁 就吹到係美國當地知名跨國企業做野 lmfao

見你咁肯定人哋係改圖咪好奇囉

狗都唔屌

我唔信有人會咁淫

Kk 一早估到佢係 有冇details

我都唔信你唔係當事人囉

一打膠唔使找

屌咪趁機老屈人啦 無證無據
講返個post OK??

你係啊姿？

青頭

係
無女性朋友

KK kai架喎 甘都做到雞
btw,zoe插ing?

太多幻想

甘你老母
大專雞真係好低質

唔撚係，見你地愈扯愈開仲屈埋落第二個唔關事既人度好on9啫
叫你唔好off topic又比人話係當事人 痴線

支持
最好俾全校都知條友幾仆街

利申：同屆中同 肯定佢冇5**

講真 佢啲私生活我冇興趣知
重點但佢明明攞住5*就呃啲學生講自己5**去同啲學生做招徠 就點講都講唔過去
直情係犯法詐騙呃學生錢 點都要推到佢收皮 至少無得再做再出黎呃人啦
佢del左自己personal ig同補習個ig唔回應都知佢身有屎啦
我都唔期望佢會好好地回應或者同學生道歉之類架啦
至少等多啲人知道件事等佢冇得再呃人
等大家知道佢呃左幾年錢 係有代價要付出要還架

如果可以咁樣吹水學歷呃到(佢聲稱)五百個學生比錢佢 而係冇後果既話
咁大家當年咁努力讀書為乜

佢呃左人幾年終於比人踢爆咪好 如果唔係 咁都過到骨冇人理既話
咪同啲垃圾議員學假學歷一樣 咁成個香港既價值咪仆街死囉

仲有 好心荃官同學們就唔好走去討論啲咩其他女神咩其他雞啦
要講八卦要荃官圍爐自己去第度傾飽佢啦 唔好sidetrack左去講呢啲無謂嘢啦

你個名

樓主唔見咗人
可能講緊數

女人淫過男人好多
只係唔講出嚟

Push

聽講當年荃官好多人都唔like郭_靄

皮已正

支持

但有人係做啲唔公義 唔合情唔合理唔合法既事既時候
你地唔係走去批判呢啲呃人既行為 淨係識好開心咁傾插插同sidetrack去其他冇做錯咩事既女度
就知點解香港一日淪亡過一日
唔係話插插唔討論得 但要分主次囉咩係重要咩係最大問題 咩係just for fun既花生

Agger

其實係咪可以告鳩佢商品説明同其他野，之後要佢回水，佢就死

補習做假就一單 抵屌
不過私生活 同邊個交合就你情我願嘅私事，其實冇咩好屌

去Oxford summer exchange就話自己牛津進修英語

講到自己真係牛津grad咁

你點知

我要插插

Zoe Kwok係雞就人人都知嫁喇 都唔想理
但仆用假學歷呃咁多人先最街
有咩辦法第時佢揾工可以令僱主知佢咩料

fake 照屌

所謂band1出埋咁多垃圾 眼不見為淨

好想屌

佢ig自己寫

英文5**
牛津進修英文
係美國跨國企業到做過野

利申 之前睇過佢ig 唔識佢真人
本身以為佢去讀master
但係見佢去得個summer
成個ig都係好miss oxford呀
啲老師好好呀 或者乜乜柒柒
就知佢marketing好勁

嚴格黎講 連exchange都唔係 只係有錢就報得既summer course

Ust bba

pure 成級都拜金港女

之前我都唔信
直至識到令壽堂

推到多啲中學同學爆料

插插

Me
著名全球TOP500跨國上市連鎖餐飲企業集團牡丹樓行政總廚及香港分區管理組食品制作部高級首席總監, 負責處理高壓濃度二氧化碳酸性液體及調制碳酸性有機資源飲料

跟連登仔學野咋

係美國跨國企業到做過野

應該好快會搞埋間start up, 做埋co-founder 威威

奶腳

推

做過M 記
算唔算美國嘅MNC

私怨扮公憤

中學已經覺得佢好淫

想問我個frd如果因為依個miss自己老作5**而俾佢呃左去補係咪可以報警

如果真係告, 係咪應該報警先?
見條撚屌係story post過呃番黎既學費
咁撚柒寸呀拿

g持

佢乜都del晒 邊夠料入佢charge 除非有好多個佢嘅學生一齊指證佢真係作過自己5** 或者有人留咗底

其實仲應該可以告埋佢抄Billy Ng侵犯版權 搵人比對到佢同Billy啲Notes類近又遲過人出就應該得

屌 我都想插插呀

推到有法律巴打答
利申: 個frd有留底cap晒佢IG之前既圖仲有點sell人既圖

Billy Ng啲Notes = 十仔啲notes 喎

愈睇愈正
根主一張圖都冇，點做sp

補習補到屌miss正呀
佢咩學歷我唔care
樓主可唔可以share多d食miss過程？

有圖就去報警啦
假學歷呃人真係仆街嚟
利申: 拎住2科5**都唔敢同人補習驚誤人子弟

詐騙 仲可以報海關 商品說明條例

我都想插插

btw billy ng其實咪又係參考pchan 同calvin sun d skills再包裝

利申 佢叫神巴年代個陣補過一期

send晒佢d罪證去科大同佢做過d intern
第時reference letter應該拎唔到
隨時學都冇得番

冇睇一陣個post就成堆狗公出哂泥
做乜鳩，係咪真係有咁飢渴？
仲要討論埋其他唔涉事既同學

佢點樣淫，咩sp，我真係唔想知
個重點係佢呃鳩左好多學生，呢個先係佢仆街既位
希望大家唔好轉移焦點，一齊推到佢仆街

個frd係就咁行入警署報? 定網上?
同埋報海關程序係點
sorry 唔太識程序

agger 可能我覺得佢唔正
但個focus應該係佢用假學歷去呃學生錢
條女唔係普通呃咁簡單
開埋video寄隻碟去人屋企收錢

有冇巴絲可以幫手整合資料?

上網報就得，職員敢耍你就1823

ok, 咁踢爆佢係正道, 知佢淫野睇佢淫照係貼士

好想知佢咁樣開舖補習 有冇攞到牌/商業登記個啲野

when插插

[url]
[/url] 有網有圖呀各位

你幫人補習洗唔洗攞牌？

搵稅局仲好啦

樓主係咪講緊數啊？

推到第十頁
成班話自己係同屆中同
都冇人爆條女全名

條女係咪忙住被樓上班巴打插插？

靚女有特權

樓主應該射到手軟腳軟
無力上黎回post

我都走了
個post無無聊聊又無謂

冇ac嘅同學入呢個網爆料

原來未補完個全名
x=旻

咁mk既個名..

我都想插插。。。

咁大仇口?
會唔會爭仔?

想搵林鄭出火

曾於美國深造英文，並在當地知名跨國公司工作

跨國公司

全部學生少於20人，同一時間上堂的學生少於8人，單位尺寸介乎300至400尺之間，可以視為私人補習，無需申請教育局發出之學校牌照。

唔知miss zoe一班有幾多人呢

佢仲讀緊書

McDonald's??

Disneyland

佢LinkedIn Microsoft個Participant都打錯點拎5*

kxxx pui xx

救樓主老母

郭旻靄

除咗wtsapp 插插 有冇其他淫亂 ?

副偈係幾得既

極度懷疑樓主係李X怡 又係同ZOEKWOK同班，又係咁中意作野同爆野

有技術

KK點會係

果屈我拎五，好記得佢五星

More

荃官聯誼post

屌個post應該諗下有咩行動做低佢
費時佢呃9學生
你班友就越扯越遠

笑死 琴日先係科大barn見到佢

出post唔back up
咩網都del晒

樓主都收左皮好耐下
而家算點 私底下deal好左？

插插緊

講真5*都唔係差 咁都要講大話老作5**

好撚正
呢啲款一睇就知淫底

點解個post 咁多負評
呢啲post 應該推吓

唔好比佢沉
推爆佢
好想比佢插插

有無多啲對話cap 圖

Lm跟進

因為樓豬一開始冇圖

樓主俾啲力啦

渣架

識玩

係
wtsap對話都係做出來

都似係
樓主潛水了

但偽學歷就冇人理？ 咁多聲稱中學同學知情

做到野

難道呢位就係wtsapp對話中係咁聊人唱K既Arnold??
佢究竟係兵仔定咩 定佢又有份插插

樓主終於出現番

more

呢幅圖堅係睇一次笑一次....
想將gem咉射落自己度真係笑左 gem的確用實力證明自己 但係佢就證明左自己呃人既實力...

荃官d女好淫賤啊痴撚線

紅左又可以多條財路

呢兩年見佢好似正過頭兩年

講真唔洗改對話圖都夠做
淨係虛報學歷 都可以唔洗撈

我想搵佢插....啊唔係 補英文
有無聯絡到佢既方法

其實真係幾正
仲要淫底

惜力

有無咩真憑實據

係咪刪咗ac 點解我搵唔到

Personal ig 補習ig都del左啦
補習個網仲好笑

圖定老母

笑撚咗
真係荃灣區名校

係有啲波路

假㗎 肯定攝出嚟

平到B都唔知有冇

青頭仔？攝㗎喎

Grad din 著到咁一定係想比人插插

找亮點

帽事嘅

來自爆料link 整走咗全名，大家上面睇

爆料link有冇

Pish

美國知名公司工作
M記part time算唔算？

唔好再放j圖得唔得，疑似假學歷就冇人報料

淫底就預撚左啦 聽人講佢係Disney返個陣比人中出左呀嘛

有冇比alum venture capital Lam 屌過？

插插妹

睇黎佢真係淫底到一個點 大佬作篇文姐 使吾使咁既topic ....

樓主係米傾掂咗 有得插？
我又要

其實佢依家仲有冇開班 佢未del ig之前好似仲教緊 班學生要扮吾知都幾辛苦

狗公全面進場

自己英文廢
想問係what happens/ what happened ... 先啱？

插我啦～yeah

案已報 警方已經開左file 有足夠料落charge

ching，好波

你有証據嘅順便再報海關稅局

疑似詐騙、觸犯商品說明條例、侵犯B____N_知識產權、逃稅、無牌教育，唔信一個都冇中

報返科大就可以幫zoe知道咩叫誠實

Ching Ho ball

唔sure 佢係唔係想寫呢句
但唔係What Happens in Vegas, stays in Vegas 咩

好波，呢啲人唔教訓唔得

嗚 想屌

條女year幾

Send 去科大

吊依家佢潛哂水 搵又搵吾到 想追討返啲賠償 有冇人知佢朋友或者屋企人啲聯絡方法

學生？

報警啦

係呀吊 比人呃左成兩年

報左啦 都要搵到佢先得 冇佢地friend ig??

咁又無必要搞佢啲friend

Send埋去科大商學院 實搵到

唔係話幫條女
但佢啲fd又無衝出黎護航
暫時睇又冇幫佢手呃人
好似未使搵佢d fd ig放上來刮條女出黎喎

好樣少少就無人做野
一於推上報

幾多中同出黎都無用，佢5*係事實，老師都prove左
依家係等被騙既學生take action，將佢既notes同其他老師比較下，睇下有無plagiarism
又或者會唔會考慮追討賠償

支持
集合唒班苦主一野做低佢
虛報學歷
抄Billy Ng notes
夠做有特

條link有毒? 有冇巴打講下咩黎

佢係咪maj mkt?

佢家姐instagram account

做乜鳩

我屌你老母臭閪 死全家啦

有冇巴打一樣click左入去

詳情自己睇 放心唔係特別大件事

Reboot左完全唔知咩事
枉我一生清白 平時手機上網都好小心 就係比呢條on9仔隨時搞到中毒

thx巴打

睇嚟女神派兵仔做緊嘢

屌佢老母，如果真係有毒報警先得
點知我啲網上銀行有冇事

如果係兵仔做野
我真係幫手推到佢坐監U都冇得讀呀屌你老母
諗住入黎食下花生俾條撚屌害鳩我

推撚死你條臭閪
屌你老母
有冇巴打試過send畀名校secret

原本都冇咁火 多得條傻閪兵仔累事

咁撚仆街

陰功 一出post就俾人屌爆老母仲變埋單機

有冇埋冇老豆老母 家姐應該話吾到事

吾你老母
狙擊人之前學下中文先啦

Zoe 隻兵？

兵你老母呀

用埋哂d賤招
垃L圾

告票都有埋 吾好用埋啲賤招啦 阻吾到件事 呃左人兩年 啲債係要還架

搵兵播毒甘仆街
幫佢同科大講 要佢fin. yr先無書讀

有無人可以解釋下

ocamp

上報未

屌 家姐個眼神淫撚到

加甜

有冇巴打幫手整合資料
send去科大紀律組

推死條臭閪

聽個frd話佢同佢家姐一向臭格

臭雞正呀

佢班姊妹好似不嬲都背後睇佢唔多順眼 頂唔順娘娘啲港女格 今舖仲唔買定花生睇好戲？

有無人知點可以插插？

佢唔係串 係eazy

屌
樓主起左頭又潛水
變左襟兄弟相認區

花生

乜荃官專出呢種學生

聽日就係星期日 吾知miss zoe 會吾會去開班呢？

發生左咩事？

靚過佢阿妹

不過唔好打搞人哋屋企人啦

我知!! 張嘉文

要同佢屋企人講佢個女幾仆街
利申:2017學生

N

我覺得佢家姐好靚女 save 咗好多圖

屌 我有個中同同佢好老死 以前見過下 估唔到咁淫同咁衰 淨係知佢眼角高成日睇唔起人 今次推到佢仆街呀唔該

到依家都吾撚明點解佢要po啲跳舞片上教學ig 人地個個ig補習都po啲學術性既野 但係佢就po啲屎忽都就扭甩既跳舞片 都吾知係教人定黎姣仔 好心就咪靠呢啲啦屌

好撚仆街

推到佢俾人拉

想睇

巴打同佢好大仇口？見你好勤力推post

究竟佢係周圍了仔屌 定係周圍睇唔起人

有冇撩仔屌我就唔清楚啦 以前好似好純 但係聽佢講野就知佢成日睇唔起人咁

大家出力推 推到中秋前搞掂單野

聽人講miss zoe 去oxford 吾係讀書 係又去左插插 相中Kiu手個條仔係台灣人 服左呢隻國際雞

吾撚完未呀屌你老母

你吾撚完未 新會員

睇個樣都覺得好撚淫

仆你個街 究竟點解仲可以話自己問心無愧 知吾知個醜字點寫？

留名

佢個ig摺咗?

巴打佢殺左你全家？

幫推
死臭閪上黎放毒

一路堅稱自己俾人屈
再用色姿搏人同情

其實可以send信俾佢個學系so問佢地係咪縱容詐騙行為
同埋有冇巴打send上名校secrets? oncc都有排玩

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

認錯仲有得傾。 依家話連登仔屈佢

點解cap到第一身圖

我想插插

已收集好證據send信去科大 想問下send去邊個department會好啲

佢垃圾major GBM, general business management
即係入左school of business & management 但冇major

你send比SBM個Dean啦 冇department適合

家姐仲撚正

仲以為佢有major 睇黎真係掛住補習冇時間搵書

不過gbm應該點都可以self declare到個major掛

Ho ball ching

嘩 無恥到咁 推

Help push

幫手留意下佢聽日仲會吾會返學

detail plz

佢英文名kwxk Mxn Ox?好似mkt wor

有冇佢家姐多d相

Send 咗去dept未

不孝子.gif

ocamp已經好active
露肚臍

Agreee

佢所謂既牛津進修英文 其實連summer course都稱吾上 老實講同個啲study tour有咩分別？係個21日入面有十日都係free time 根本就係去玩 上堂時間吾計lunch dinner 一日剩係得5個鐘係上堂 扮乜撚野進修 其餘時間就係去吾知邊撚到玩 咁其實同啲中學交流團有咩分別？只係牛津個名好聽啲咁解 再加埋佢啲吹水假到爆既marketing 手段先令到自己好似好pro 仲強調話咩牛津大學強勢回歸 返歸就有你份

嘩屌 其實呢啲course grad咗可唔可以報名

樓主好有心

幾時有消息 send埋去Oxford同科大

邊撚個負皮屌你老母臭閪

推 好憎條八婆

直接做雞啦

圖？

你哋專登開個新ac上嚟唱人唔緊要
但可唔可以咪撚再吾吾吾
成個post已經吾咗好多次
吾你老母咩新會然
上面已經有巴打叫咗你哋咪再吾
俾你地屈做佢隻兵 吹漲
咁中意吾就去5p開post啦

好快冇得番學
咁岩識兩個補過佢既學生 說服左佢地聽日去報警
依條臭閪 呃人要有代價 搵人放毒要有更沉重代價

真？ 如果係叫佢地用返上面個file no.去報同埋帶補過既收據去 或者叫佢地聊絡詎上面個ig account 我地教佢地報

聯絡返*

冇野post唔好推得咁兇狠，比你呃入嚟又冇野睇

已經有十幾個學生send左信去科大 希望佢地真係會查啦

唔查咪搵其他途徑搞大佢

推到佢year 4冇書讀

想問係咪用自己google個email send過去就ok?
Kytam@hkust.hk個個啱？

番學喇

樓上又話gbm

依家補返啲證據

串到

school database

不如開個新post做個整合包

今日見到佢係lsk

Miss忙住插插唔記得咗自己寫住Overall 5**？

Who is zoe

喔 原來有證據

神係又佢 鬼又係佢 今次仲吾斷正

樓豬開個新post
記得第一頁有圖同有證據

真大波假大波一目了然
公開處決

終於係條link到搵到同zoe扑野個條友 聽佢班friend講zoe個陣有個男朋友叫ck Wong 但佢去Disney個陣同左個ust 叫Marco 既男人上床 但重點係個個marco個陣有女叫 holly kwok（吾識條女所以冇相）即係條八婆背住自己男朋友同人上左床 雖然分左手 但條仔好似到依家都吾知

之後最撚離譜既係佢將自己同人上床既故事po左上教學ig 佢地係Texas上床(Disney 途中去左Texas玩短trip) 留意下面篇文叫drunken kiss 之後下一句就係what happen in Texas ，stay in Texas 呢句好似係句電影對白 再睇埋下面gagagatky 留言 gaga都有份join Disney programme

即係簡單黎講 依條八婆真係雞到痴撚左線先會將同人上床既故事寫出黎再post上ig 仲要係教學ig

插插 插插

真係好想插佢

如果開新post 大家會吾會幫手推 仲有好多淫亂野未放出黎

快點爆多d

係就快喇 屌你

你唔用吾嘅話會多好多人推

快

定照post係到？

就呢度la唔好俾佢停

推一推

1.打鐵趁熱
2.改個爆d既topic
3.唔好再用個吾字 只會比打手有位入
4.整合要完整

靠你喇

應承大家Post住兩張先

刪淨一邊對話 都幾仆街 有冇完整版睇

推返上熱門

推推推

有得插插未

岩岩開始追post
佢係咪del 左ig?

6667點拉到7
miss係咪數學唔合格

係 比人踢爆後教學同personal ig 都del 左 facebook都係 根本身有屎

佢send俾邊個？
撩學生咁癲？

痴線

下次係科大見到佢 大聲問下佢DSE英文overall咩grade

Msa

插插到懵撚咗

CLS

開左新post 名位幫手推下

幾時開埋右

插插!

點先可以推到好似之前咁㒹 仲有好多精彩野 但好似冇人睇

重新開過新post啦
呢度一開始冇圖 啲人負皮完就冇睇落去

應該幾好屌

開新post啦

好正留名

一開始張插插係佢同邊個既對話？

pish

Pish 假學歷呃人死全家